有冇人wfh行緊街

見今日wfh又係平日諗住條街冇乜人出去行下
去左times square仆佢個街勁撚多人
上到最頂層starbucks滿撚曬人
究竟係多人失業造成定個個都wfh出曬街

許樹昌你條仆街醫學界11哥出街望下啦
淨係識得讚政府奶唔撚切
仲話政府措施好有效條街同商場冇乜人
你當香港人on9架咩

agree

入完南丫島食海鮮

你啲嘢要用電腦做咁帶部手提電腦去邊做都得啦

wfh 學生放假 失業
成條街都係人

有啲wfh等於放假

地盤WFH